習近平國慶講話

係咁講偉大
不斷強調偉大
偉大的事件，
偉大的中華民國共和國，偉大的祖國，
偉大的中國共產黨，偉大的中國人民

打晒冷震

因為自己都做埋繼毛澤東之後嘅第二個「偉大領袖」

人地小學生最鐘意 偉光正

已經冇人想理佢

對準政權 全民公投實行雙普選

諗起1984入面將詞彙簡化既情節

只不過係好似北韓咁你唔愛佢同我就仆街

習種狗一隻

習禁評

如果你老婆不斷要求你講「我愛你」
一講批判說話或有少少負面說話，即屌到你反枱，
唔知呢段婚姻最終有咩結局？

Yup

講一套做一套

唔係離婚就係男人老狗都會畀你自己嘅女人家暴

個老婆比足面你
但煮野食有時會搞到你屙、搞到你病
逼你飲洗腳水，食佢經血

屋企好亂 老婆話一定要佢先處理到呀
一定要用呢個方法

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

習狗 屌你老母